D商場整晒聖誕裝飾谷人消費

咁能熱賣大褸

上年一日都冇凍過，前年凍得一個星期。

希望可以爆發第4波武肺

無錢咪撚整啦咁核突

衫不嬲早半/一季賣 蓋又柒